全球登報其實可以以習近平同中共高層做受眾

全球登報而家目標受眾都係外國, 希望佢地關注事件, 再對中共施壓, 其實係一個好間接而又未必有效既方法:

1. 外國都係利字行先, 強如美國都做唔到短時間內要中共做野, 而家trade war 對美國黎講係一個更大議題, 擺香港上枱只會令香港變談判籌碼, 而唔係談判目標
2. 中共要面, 香港人登報尋求外國出手, 佢地會覺得香港有外國勢力搞搞震, 唔會聽入耳
3. 同一間公司一樣, 我相信中共資料傳達都係由下而上, 就算上到中共高層都未必會睇一眼, 因為第二點佢地已經先入為主

因為上面幾點尤其是第二第三點, 下一次既全球登報, 係咪應該要係一封以中共高層, 甚至上款直接就係習近平既公開諫言信呢?

1. 直接話俾中共知, 香港人想點, 香港人要咩, 係人都知港共係扯線公仔, 不得不承認中共先可以決定到香港之後會點
2. 諫言中共以至習近平, 俾面中共, 舖個下台階俾佢
3. 同理, 因為直接諫言, 提高中共高層有心睇落去同認真考慮既機會

至於內容, 我覺得唔需要提五大訴求, 唔係代表唔重要, 但應該集中係一點: 有明確時間表係短期內落實真正雙普選, 文理可以動之以情:

1. 回顧香港人97 後既心路歷程, 尤其是去到2008 年個個都自認係中國人, 內心其實都係想國家強大, 無意推翻政權
2. 香港人等左N 年真雙普選, 一等再等, 已經好有耐性, 等左咁耐都冇激進反抗, 其實係因為內心對中共仲有希望
3 落實雙普選, 對國家百利而無一害, 香港人安居樂業, 香港吸引外國投資, 中國國際地位提升, 相反而家咁既局面, 國家同香港都係水深火熱之中, 只會俾外國追上

以上都係我既一點愚見, 如果各位覺得可行既, 不妨一齊brainstorm 下, 唔可行既, 都請屌細力D

同意 真普選先係真正目標
有左真普選自己會查黑警同救義士

不推文開放討論

冇人同意?

睇到做愛